【1004 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

大

hi

fiu

哈

點解酒吧要嚴守，酒會令人失去控制力，事實清楚了，還要聘用無working visa的人工作，更難追蹤，通宵營運又一例證，一日不能追回幾個月生意，他們說遵守防疫措拖，真的嗎？
源頭不明係唔想俾人知道，還是忘記？看多是年青人先是患者，再傳俾長者，因為呢代不夠忍耐和節制。

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

樓豬

lm

其實嗰啲unlinked
一定係叫雞惹返來
好人好姐點會就咁中
污糟到

※截至尋日午夜12點 有5108宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5109宗
基本料：
香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1003 0000 確診個案：5097 → 5108 (+11)

食色性也，黑市X好難禁絕，如果唔係有人同傳媒踢爆，「樓主」同佢手下咁「純情」都好難問到D乜

Bingo紙

今日又會記得起身

準備見證第4波

政府快啲封酒吧啦
唔係又好似七月咁
佢哋真係好核突啊

10月3日00:00:00至23:59:59，多5宗確診個案

3 imported
1 linked
1 unlinked

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

好mc總是weekend先出嚟

又為咗1條友

3宗輸入
2宗本地 (1宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

記得問個I大係咪叫雞

樓豬返嚟了

睇下我幾好人

Hi 鈕鈕

你尋日罷工係咪去咗叫雞

5宗確診，3宗輸入，2宗本地（1宗源頭不明）

日日都有輸入，會唔會有一日冇輸入架？

u mean叫鴨

樓豬可能係sheshe

#5112 檢疫中心送院 緊密接觸者

3 imported
#5110 F73 尼泊爾 0913－－ 0923－－ 0925冇胃口，冇要求睇醫生
0927 去咗炮台街親戚住，帶咗去睇門診私家醫生，
A&E confirmed
兩個親戚初步確診

#5113 蘇聯貨機crew 1002
#5114 尼泊爾 0923RA409 2nd sample

又係泰國

記者唔該問張醫生琴日點解罷工

失去聯絡

一陣真係有人問

秦國仲話11月要俾支那人同澳門人去旅行

#5111 27歲家庭主婦
同屋企人住
平時會去青衣城
0920、0926同一新來港泰國朋友見面 喺海港城行街
個朋友返泰國後確診

蘇聯

一夜情

真攬炒

UNLINKED

HA：尋日早上9時至今早9時多15宗呈報個案

泰國X群組

27歲家庭主婦

01 mon post 記者分分鐘會問

12人出院
10人危殆
8人嚴重

3imported
#5110 73F 尼泊爾 913到港
925開始無胃口 無睇醫生
27 翻炮台街親戚 親戚帶咗去門診同私家 最後去A&E
親戚prelim

#5113 蘇聯貨機

#5114 RA 409 尼泊爾

#5112 linked

#5111 unlink
27 F
長宏邨宏勇樓
青衣長發街市 青衣城
920 926 同一位新來港泰國朋友 tst行街 海港城
個朋友失去聯絡 係confirmed case
聯絡咗泰國個邊 同搵咗狗幫手

HA

呈報15

10 危殆
8嚴重
97 穩定

聽落唔係啦

china secret?

雞，全部都係雞

1 unlinked
#5111 F27 家庭主婦 住長宏邨宏勇樓
同屋企人住，長發街市，青衣城
0920 0926同1新識泰國frd見面，尖沙咀行街（海港城）
之後失去聯絡

又係泰

可能有錢女

都起碼搵到傳播鏈

住長宏邨宏勇樓

嫁咗戶有錢人唔駛做

一嚟就問IVE

樓主今日準時無偷懶

同新泰國朋友見面時做過啲咩

好似幾正

咁樣都叫unlink
擺明係泰國群組有蠱惑啦

一個住公屋嘅
點搵到個突然間可以失咗蹤嘅泰國frd呢

做愛做嘅事情

1變2

但冇問你

問初步確診！！！

#5098 懷疑有去尖沙嘴China Secret

原來好人mc係咁樣

問埋樓豬做咩曠工

冇人想知你姓咩呀記者

信報記者姓翁㗎
jm9 冇人想知

印象中信報好少問

信報記者姓翁
好似打上hotline問嘢咁

#5111 對方都係F

又背心好mc好似成日著背心

btw9月27去左尖嘴

記者快啲問張醫生琴日做咩罷工同問初步！！

佢應該就黎要擺酒就係問一條

推

謎底已經解開

睇嚟今波係泰國傳入嚟

#5111 應該唔係HKese

一男子

除褲焗

確診者失去聯絡？

scmp： um um ar ar
茶茶上身？

庾醫生好似好白滑

第三波咁就3個月

Linda 目光有D呆滯

Linda is watching you

但點解會有泰國人入到黎唔係香港人入到黎架咩

#5111 家庭主婦
0920 0926同1新識泰國frd見面，尖沙咀行街（海港城）

free ride緊

啱啱瞓醒

海港城有古怪

近期幾單都去過

問埋有冇陪客出街呀笨

新識嘅friend

我估海港城應該冇事
反而K11嗰頭有古怪

點解咁講

有陰性就得啦？

14日隔離唔該

有得追問

好mc

0923 當晚6－7枱
隔離枱有冬蔭功

係咁追問都未爆

IVE 2300樽左右
要校方陸續安排師生攞樽

樓豬好有耐性

邊間傳媒機構呀？

嗰個秦國人3月就係香港做陪酒

條金髮女郎好似好正
蘋果

至少關閉所有洒吧一年和娛樂場所
違規罰款3千萬加停牌3年
希望政府考慮

堂食違規？食環邊得閑幫你查

大把食肆坐超過4條友都冇人理

記者問：
1. 初步確診
2. 張醫生琴日做咩罷工

佢聽人講就唔叫香港政府啦

黑工

之前差佬去搞黃店

陪酒黑工

啊...係丫

#5110
3 close contact 2 prelim
0928 油麻地門診
1001 彌敦道451
1002 QE A&E

拳手陪酒有分別咩

今次直情報全名

一邊陪酒一邊打拳唔得㗎

中親都爆到嘢出嚟

China secret =武漢病毒 🦠

喂彌敦道451係天后廟嚟嘅

中秋節快樂係咪佢

所以政府唔關我哋幫佢關
日日搵警察幫手捉佢地違犯限聚令
大家附近有咩酒吧就報邊間
報到所有酒吧唔做生意
達到防疫需要

天后都中招

hi AM730哥哥

CT
#5110 17
#5111 20

好耐無中過

10+宗初步

今日多翻問題

十九幾宗初步

十多宗prelim

9／23－27 lost
9／27－29 dorsett
9／29－ cozzy harbour

1x 宗初步確診

CCTVB死全家

CCTVB呢個問題尋日咪問過囉

第四波係咪開始？

點評價市民行為 咩問題嚟

每15min報一次加強警民合作幾好
一定冇犯法
又可以加強警民合作

HK01死全家

同港共一樣再爆發都係市民問題

厭死全家速度唔夠快

呢班泰國人係咪黑工？

考試卷

差東方就集齊死全家三寶

諗梗連登又有人j梗佢

算唔算第4波

多餘啦，一樓一鳳你禁到先講

齊心抗疫

cctvb真係好on9 咁撚大個政府唔做嘢 出事走去射個波俾市民 當人on9

黨媒係咁，同鄰國一樣

樓主：你仲知得早過我

你仲知得早過我

屌 真係第4波嚟料

問咩

責任全在……

#5111 朋友0930confirmed

#5111朋友（泰國人）930確診（#5111提供）

好似問初步確診有泰國人

問完又問

尼泊爾去咗親戚嗰個：炮台街立得大廈

0928 油麻地GOPC
1001 彌敦道451號（地址有問題）

記者可以自己開記者會

完

今日啲問題全部都係問完又問

君君行得好型

hk01記者坐上去算啦

天氣涼病毒嚟

樓豬啲嘢好似越嚟越少 係咪驚走唔切

又係玉器市場嗰頭

嗰頭好多南亞人士同廢老 好多唔戴罩 一陣會唔會大爆發

今日有10頁

豬氣

本地有源頭都四宗啦

不過據說個陪酒既「同鄉」番左泰國

會唔會根本就係今日個家庭主婦既朋友？

聽日四日假完

重有很多香港人（有任何有效身份證）左外地要返來㗎

驚要Linda幫手執

返幾個月返極都返唔晒

又開始升返，仲話要開關？

唔關事，今次係本地黑工累事

快d對支那開關啦

好撚型

君君一出門口個下
背住鏡頭都咁chok

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

今日新增多少單本地?

2 (1 linked + 1 unlinked)

咁少

一完國慶即時上升

可能好多入境
不過本地初步都至少四單

【#即時資訊📣】與早前相關的個案是早前確診患者的同住家人。源頭不明的個案是一名27歲家庭主婦，居住於長宏邨宏勇樓，與家人同住，間中前往青衣長發街市和青衣城。9月20日及26日潛伏期間曾與泰籍朋友於尖沙咀海港城行街，該名人士亦是確診個案。
既然同中招人士行街點解都叫源頭不明？

唔係同香港case有link就係unlinked㗎啦

政府真係搞笑！中秋前扮到無疫情，搞到連續幾個禮拜啲人瘋狂聚會慶中秋真攬炒

可能要等泰國當局核實

港共追蹤unlink能力同速度都幾低
個泰國人確診左幾日都係咩都查唔到

應該要嚴刑迫供

新屋嶺檢疫中心

次次都話語言不通

樓豬都係人 有需要好正常

Sawadicup cupcupcupcup

Sawa err err dicup

#5111
0929 長發廣場
0929 青衣城

#5114
0923 RA409 37A

sawadica cocuncup

【本報訊】本港持續出現源頭不明個案，香港大學公共衞生學院教授高本恩表示，相信第三波疫潮在上月底錄得零本地確診後已完結，但第四波已經開始，並預期未來數周本地個案會逐漸增加，至本月中疫情會更明朗。現時不能像第二波後、即今年5月連續多日零本地確診，因為當時政府待連續多日零本地確診後才放寬社交距離措施。

咩意思

太陽照常升起

明朗係會減少定係會爆得好勁

明朗即係月中就知爆定唔爆

快d明朗

十多宗初步
可能聽日就係第4波

笑撚死
茶茶好幽默啊 哈哈哈

做雞就做雞啦屌
團地妻

長宏邨又真係團地嚟

上一句都講咗話會增加

政府控制輸入就係垃圾

大陸點廢都好人地起碼有實行力做到閉環管理
入境人仕唔會同社區接觸
強制隔離14日有指定交通工具車去指定酒店
入住後唔俾出房
每日有專人探熱
入住果日同離開前一日會做檢測

屌你香港政府叫個旅客自己book酒店隔離
機場去酒店自己坐公共交通
之後隨便出入酒店無人監視
隔離完又唔幫佢再做檢測就放入社區
咩都靠自律自己申報
而家一個輸入個案搞到傳多兩個初步確診
都cls

文章分享
樓豬主編 - 最新一期傳染病直擊

樓豬身兼多職

Biweekly

唔通叫雞又同張竹君講咩

唔IVE學生叫雞又同張竹君講咩
唔IVE學生叫雞又同張竹君講咩
唔IVE學生叫雞又同張竹君講咩

十點半!!!!!

消息指，本港新增約11宗新型肺炎確診個案。

2.2倍!!!!

第4波

ALERT
今日有AI310落地

第N波

11宗有冇源頭不明個案？

想放假

無限輪迴

中秋連踩四日假真心有啲慘
不過睇嚟樓豬應該有一段時間冇得放假啦

放一日返十日

留名等睇樓主直踩到出年

樓豬：啊係啊 祝大家新年快樂

逾370對準新人聯署促政府放寬婚禮人數限制

信報記者問個題

泰國 》 學生 蒲吧 搵sp 咁就傳開左

成間吧無人中得佢兩個中

次次都衰係酒吧到

執柒左佢啦

兩點啦
要爆有冇unlinked啦

有啩
仲未出新聞稿

可能冇Unlinked

可能全部有關連 唔洗開記者會

全部同隻雞有關連

其實係
啲人不願面對

今日有記招